每日嘥兩個鐘丁我女神，浪費咗我天生聰明

嗰兩個鐘裏面乜都學唔到，仲要搞到個人好攰
如果我多返嗰兩個鐘，女神都溝到喇